間房好多呢d蟲 一到夜晚開枱燈就飛黎飛去救命

黃色果粒 又唔似木蝨
咩黎好煩救命點搞

呢啲？

學名係鋸角毛食骸甲（Lasioderma serricorne），主要食榖類

個身識伸縮
有時會一粒圓型成粒蛋咁 用光照佢會變返個型出黎

咁應該係，因為呢蟲甲蟲係識扮死，而且響屋企好常見。睇下屋企嘅榖類食物有無事

有養貓 上網睇話會食貓糧
但係隻貓d架生唔會擺房 可以點搞 晚晚夜晚用電腦都feel到飛飛下